[{"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/525937106", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u666e\u901a\u4eba\u4e4b\u95f4\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37088078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37088078/answer/402763901", "content": "\n\u600e\u4e48\u793c\u8c8c\u62d2\u7edd\u706b\u8f66\u4e0a\u60c5\u4fa3\u6362\u5ea7\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37088078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37088078/answer/410009081", "content": "\n\u600e\u4e48\u793c\u8c8c\u62d2\u7edd\u706b\u8f66\u4e0a\u60c5\u4fa3\u6362\u5ea7\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/538635015", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/505300929", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569463/answer/508800620", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30953807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30953807/answer/580246948", "content": "\n\u6709\u540e\u5988\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309923900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309923900/answer/579981827", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8bf4 iPhone XR \u662f\u667a\u5546\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304761353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304761353/answer/579770079", "content": "\n\u8db3\u7403\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u6709\u610f\u601d\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19615827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19615827/answer/582576134", "content": "\n\u5434\u79c0\u6ce2\u662f\u8c01\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4ed6\u7684\u4fe1\u606f\u548c\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264724922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264724922/answer/565530856", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5a5a\u7eb1\u6216\u5a5a\u7eb1\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46747995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46747995/answer/557592764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6df1\u6d77\u6050\u60e7\u75c7\u770b\u4e86\u4f1a\u5bb3\u6015\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/559069755", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309796358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309796358/answer/579528749", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u5fc3\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e00\u641e\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309916320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309916320/answer/579365812", "content": "\n\u65af\u8482\u82ac-\u5e93\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25390113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25390113/answer/578158322", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300a\u4e5d\u65ec\u9662\u58eb\u5434\u826f\u955b\u4eba\u6c11\u5927\u4f1a\u5802\u7ad9\u7740\u505a\u62a5\u544a \u5b66\u751f\u4eec\u5df2\u7761\u5012\u4e00\u7247\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37942657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37942657/answer/551075609", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20737561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20737561/answer/552446965", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5f97\u6210\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303675282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303675282/answer/565177751", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5728\u65e5\u672c\u534e\u4eba\u666e\u904d\u660e\u663e\u6bd4\u5317\u7f8e\u6fb3\u6d32\u534e\u4eba\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34054445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34054445/answer/567819963", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5929\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/534488200", "content": "\n\u7238\u7238\u5728\u75bc\u7231\u5973\u513f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u5973\u513f\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u75bc\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/511175497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310675395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310675395/answer/585288077", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u77e9\u9635\u65d7\u4e0b\u6587\u7ae0\u300a\u4e00\u4e2a\u51fa\u8eab\u5bd2\u95e8\u7684\u72b6\u5143\u4e4b\u6b7b\u300b\uff1f\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/556074321", "content": "\n\u7238\u7238\u5728\u75bc\u7231\u5973\u513f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u5973\u513f\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u75bc\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309627180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309627180/answer/584661576", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u6700\u8fd1\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u53d8\u7684\u524d\u6240\u672a\u6709\u7684\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310675395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310675395/answer/585310335", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u77e9\u9635\u65d7\u4e0b\u6587\u7ae0\u300a\u4e00\u4e2a\u51fa\u8eab\u5bd2\u95e8\u7684\u72b6\u5143\u4e4b\u6b7b\u300b\uff1f\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19561436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19561436/answer/584851373", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u793e\u4f1a\u5b66\u8457\u4f5c\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308554354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308554354/answer/582659864", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u652f\u4ed8\u5b9d\u7684\u96c6\u4e94\u798f\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/575994748", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267794997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267794997/answer/583971302", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7ed3\u5c3e\u7a0b\u5fc3\u7a76\u7adf\u6709\u6ca1\u6709\u7559\u4e0b\u4e94\u516c\u65a4\u7684\u5b87\u5b99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27351776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27351776/answer/582478386", "content": "\niOS \u8bbe\u8ba1\u7684\u795e\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308724108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308724108/answer/580606091", "content": "\n\u8054\u60f3\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19971902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19971902/answer/582268681", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u4eba\u67f4\u9759\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266695575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266695575/answer/578979943", "content": "\n\u5f53\u4f60\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u817f\u4e4b\u540e\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5dee\u4e00\u5f20\u597d\u770b\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604214/answer/569968329", "content": "\n\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/576608871", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37088078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37088078/answer/427423358", "content": "\n\u600e\u4e48\u793c\u8c8c\u62d2\u7edd\u706b\u8f66\u4e0a\u60c5\u4fa3\u6362\u5ea7\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309481274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309481274/answer/577388173", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u8ba9\u817f\u53d8\u5f97\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20782828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20782828/answer/573529410", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u521b\u610f\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604214/answer/538676821", "content": "\n\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303929949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303929949/answer/541373742", "content": "\n\u793e\u4fdd\u4ea4 15 \u5e74\u548c 25 \u5e74\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28246136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28246136/answer/521115691", "content": "\n\u809a\u8110\u773c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u81ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/576839532", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304268463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304268463/answer/543504392", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u8bc4\u4ef72018\u5e74\u6768\u8d85\u8d8a\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607864/answer/516053871", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u9ad8\u6653\u677e\u6240\u8bf4\u7684\uff0c\u540d\u6821\u4ece\u9547\u56fd\u91cd\u5668\u53d8\u6210\u804c\u4e1a\u57f9\u8bad\u6240\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/582470442", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310675395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310675395/answer/585258695", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u77e9\u9635\u65d7\u4e0b\u6587\u7ae0\u300a\u4e00\u4e2a\u51fa\u8eab\u5bd2\u95e8\u7684\u72b6\u5143\u4e4b\u6b7b\u300b\uff1f\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278776892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278776892/answer/574510609", "content": "\n\u4e94\u5b98\u4e0d\u597d\u770b\uff0c\u4f46\u662f\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310579931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310579931/answer/584336040", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f\u534a\u51b3\u8d5b\u65e5\u672c\u961f 3:0 \u51fb\u8d25\u4f0a\u6717\u6253\u8fdb\u51b3\u8d5b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\u4e24\u961f\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310297241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310297241/answer/583107677", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5728\u4f60\u5bb6\u767d\u5403\u767d\u4f4f\u4e86\u5341\u5e74\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/581498969", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/584569114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u540c\u540d\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310232601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310232601/answer/582316920", "content": "\n\u4e9a\u6d32\u676f\u540e\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u540d\u5634\u8463\u8def\u5bf9\u91cc\u76ae\u7684\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307114825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307114825/answer/577633332", "content": "\n\u6cf0\u56fd\u4eba\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5927\u91cf\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u7684\u8001\u5e74\u4eba\u5728\u6cf0\u56fd\u7684\u79df\u59bb\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278555329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278555329/answer/582752579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6210\u529f\u7684\u88c5\u903c\u4ee4\u4f60\u5fc3\u9a70\u795e\u5f80\uff08\u8bf7\u53d1\u89c6\u9891\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277519162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277519162/answer/579374305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u5bf9\u4f60\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/530833959", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u5728\u67d0\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36940771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36940771/answer/574688070", "content": "\n\u5f97\u4e86\u6cbb\u4e0d\u597d\u53c8\u4e00\u65f6\u6b7b\u4e0d\u4e86\u7684\u75c5\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308952199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308952199/answer/576337281", "content": "\n\u56fd\u5185\u7684\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u5728\u300aScience\u300b\u300aNature\u300b\u8fd9\u79cd\u7ea7\u522b\u7684\u671f\u520a\u4e0a\u53d1\u8868\u6587\u7ae0\u6709\u591a\u96be\uff1f\u53d1\u8868\u4e86\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28712148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28712148/answer/577258689", "content": "\n\u505a\u5973\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/577378536", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37018329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37018329/answer/576334421", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6253\u8138\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269985861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269985861/answer/388179035", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e3e\u5934\u4e09\u5c3a\u6709\u795e\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/556717664", "content": "\n\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268174027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174027/answer/553175479", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u514b\u82cf\u9c81\u7ae5\u8bdd\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297807036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297807036/answer/514232818", "content": "\n\u90e8\u5206\u9999\u6e2f\u4eba\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\u90a3\u4e48\u5dee\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53bb\u5e7f\u4e1c\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301619955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301619955/answer/534714758", "content": "\n\u5269\u5973\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611253/answer/463324518", "content": "\n\u7eb9\u8fc7\u8eab\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u8bb2\u4e00\u4e0b\u7eb9\u8eab\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75bc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21031559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21031559/answer/118128565", "content": "\n\u60f3\u8981\u81ea\u5df1\u505a\u4e00\u6b3e\u6e38\u620f\uff0c\u9700\u8981\u5b66\u4e60\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20019670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20019670/answer/493170270", "content": "\n\u745e\u5178\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20019670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20019670/answer/497592740", "content": "\n\u745e\u5178\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/413675588", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53679174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53679174/answer/255422098", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ffd\u81ea\u5df1\u7684\u7537\u751f\u8ffd\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/573730421", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/364252476", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269493658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269493658/answer/449616655", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u6bd4\u7535\u5f71\u7684 MV \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310572088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310572088/answer/584501288", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u4f1a\u5b64\u72ec\u7ec8\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/578195038", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u540c\u540d\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/584048153", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305583541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305583541/answer/581462881", "content": "\n\u5e74\u5e95\u88ab\u88c1\u5458\uff0c\u623f\u8d37\u8fd8\u4e0d\u8d77\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21287524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21287524/answer/61735994", "content": "\n\u745e\u58eb\u4eba\u7684\u6027\u683c\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5947\u8469\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62897884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62897884/answer/337603670", "content": "\n\u4ece\u8b66\u6216\u5165\u4f0d\u671f\u95f4\u9047\u5230\u7684\u6700\u5371\u9669\u7684\u4efb\u52a1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62897884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62897884/answer/403410902", "content": "\n\u4ece\u8b66\u6216\u5165\u4f0d\u671f\u95f4\u9047\u5230\u7684\u6700\u5371\u9669\u7684\u4efb\u52a1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307935644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307935644/answer/566915195", "content": "\n\u67aa\u6218\u65f6\uff0c\u540e\u9762\u63a9\u62a4\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u6253\u5230\u524d\u9762\u51b2\u950b\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279110784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279110784/answer/407492501", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5f88\u60b2\u4f24\u770b\u7740\u5374\u5f88\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274375965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274375965/answer/376980624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u76d1\u63a7\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41334601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41334601/answer/246394023", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u7684\u5996\u9b54\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40477654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40477654/answer/155378677", "content": "\n\u600e\u4e48\u642d\u5efa\u4e00\u4e2a\u8d22\u52a1\u6a21\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/125668988", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26995308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26995308/answer/265750429", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5341\u53d1\u5b50\u5f39\u7ba1\u7406 100 \u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/216606367", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26802579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26802579/answer/82818624", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u505a\u4e8b\u7684\u52a8\u673a\u90fd\u662f\u53d6\u60a6\u522b\u4eba\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u6539\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/118135903", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21406826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21406826/answer/18395520", "content": "\n\u8d22\u52a1\u9ad8\u624b\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37896601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37896601/answer/74071256", "content": "\n\u8d22\u52a1\u5206\u6790\u5e08 (Financial Analyst) \u7684\u5de5\u4f5c\u4f53\u9a8c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33596037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33596037/answer/57502600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60 20 \u5c81\u4e4b\u524d\u4e0d\u4fe1\uff0c30 \u5c81\u540e\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u4e14\u5949\u4e3a\u572d\u81ec\u7684\u8bdd\u548c\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20790576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20790576/answer/32602154", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u91cc\u600e\u6837\u5f00\u53d1\u548c\u90e8\u7f72\u524d\u7aef\u4ee3\u7801\uff1f\n"}]